(真核彈有片好重要一定要backup)黑警扔個女仔落路軌!!

身邊朋友親眼目睹！

死黑警，我望住佢掉個𡃁妹落路軌，
之後唔識郁，之後再大喊叫左一聲。
轉//

留言:::佢未死 希望吉人天相🙏🏻但係都唔知去咗邊
//

留言:::01直播1:15:00影到被救出嚟時佢帶氧氣罩喺度喊同好似受到極度驚恐折磨而想嗌出嚟咁，睇到好心痛

自推10連 (1/10)

自推10連 (2/10)

自推10連 (3/10)

自推10連 (4/10)

自推10連 (5/10)

自推10連 (6/10)

自推10連 (7/10)

推

自推10連 (8/10)

自推10連 (9/10)

自推10連 (10/10)

已成condom死了即棄

大家幫手save低條片 唔好被佢消失 放埋上twitter share比國際知popo又殺人

唔係咁撚癲呀？

push

又吹水

呢單嚴重過打死人 明顯蓄意謀殺

Push

tui
back up啲片

睇唔到重點位⋯⋯⋯幾多分幾多秒？

去twit

重fb

推下

post左啦 多個平台知道 國際戰線同連登都好重要

係一樣咁嚴重

留名一陣睇

屌你老母推

打死人popo仲可以夾硬兜為制服人先咁做 呢單擺到明畜意謀殺冇得兜

唔係想幫黑警洗底搵藉口 只係覺得呢單核彈比之前所有野都大

Backup

推完先睇

睇唔清，推

push ah

睇唔到

曱甴近平推

呢啲片記得backup

點解次次啲咁重要嘅片都係用80年代器材拍

又等睇ER sir 黑講成白

721
811
831
101
1111

咩料

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

只可以講 唔係用華為影

邊度嚟

英文
Twitter
World 台

邏輯好有問題
一樣咁嚴重
點解制服人可以打死人?
有警察通例有武力守則
唔識就力唔識揀打邊到?唔好合理化831同其他日子手足嘅死
佢哋就係濫權濫暴

Shit

樓主標下時間

死link？

屌那星。。。

幫推

唔係合理化佢地做既野 我意思係班狗話係制服人先咁 開槍係有生命危險

咁扔鳩人落路軌又係咪為左制服人或者有生命危險先咁做

佢而家點

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

推到所有人睇到

咁多人問 邊段 時間，樓豬肯答未

何文田港鐵變電站
十二號山
大約19/11凌晨1點

入面既人講 利申片主 fb樓主唔係我 我只係share出黎比呢到巴打知

殺人

我twit到俾人ban咗，要再買電話卡再去開新

Twitter

推

仆你個街 黑警食撚屎

唔係呀屌
係你share果幾條片既幾分幾秒係重點，太低清好難睇

推
BackUp

睇唔到照推

召喚梁國雄議員

邊到有呀？
依家為左屈黑警
咩片都可以吹一餐

Up

推啊屌

啲片睇唔到
Ios fb app又開唔到

DEAD LINK

推撚爆！
連登仔，呢個po一定要出現係熱門

有冇時間地點
睇圖似九龍灣/紅磡

屌推

推左先

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

Omg

屌你老母咩年代呀啲片仲可以咁濛

tui

有冇其他link 可以比人易少少backup？

唉 弊在唔夠清晰

Teoi

BACKUP???睇唔到

推上國際啦
咁大件事

有冇BACKUP呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇唔清

推

有冇tweet?

Any other link?

睇得唔清WO

Ios睇唔到

推呀屌

殺人犯魔警

睇落似想揾返開個安全距離咋喎

全世界 backup

其實重點喺邊段片咩時間..？
淨係見到幾隻曱甴郁嚟郁去

完全睇唔到 有乜用

乜都睇唔到，有冇巴打highlight一下。

推，殺人犯

不安

睇唔清楚啊

你叫佢up條原片啦,咩年代啊仲得360p
紅米都拍到高啨啦

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推, 時代革命

入面啲片分幾段 唔清又睇唔到重點

黑警無一個係無辜!!!

我相信條友係極遠咁zoom in影

真係睇唔到發生咩事...

推到有原片

好痴線

Pish

真心問 邊條片睇到?

有冇backup
有冇Twitter link？

左手邊嗰隻狗 第一條片 佢係咪除褲定點

pp

Twitter link

希望有多d消息

Backup唔到有無人幫手

要搵到事主屋企人開記招再+現場證人先有用, 單靠依條片真係乜都做唔撚到架

back up plssss

唔知睇左啲咩

推到宿一燒

睇唔明

推咗先

甴近平

但張相又影到咁清

習曱甴！
曱甴平！

成百米影埋去
仲要夜晚
算係咁啦

唔好撚痴線
冇一個國家開槍打身體係為左制服人，打四肢先係為制服
打身體一定係為殺人
咪撚駁

都聽過呢單野... 但好似冇咩人理

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:GM請寫D新野落隻game

睇唔撚到，幾分幾秒

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

條片睇唔到.

屌佢老母

72183110111

屌

唔係我駁係d狗咁樣駁 我引用番佢地咁講

要save 抵back up

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

推！！！

推呢個

推，人人都要backup

Tui

呢度係邊度嚟架

手機zoom 到勁遠再加夜晚咁黑，影出嚟咁係好正堂，唔係個個都隨時拎單反出街嫁！亦唔係次次有時發生都有記者。

影相有得慢快門，拍片冇

twitter

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

有冇人睇到又backup到？

反人類罪

睇唔到，都推

快啲back up咗先

有乜佢地做唔出

咁快share check清楚先啦

五毛 各位請block

成條片都冇影到掉人落軌個段

話女仔死左係片主自己講

S

有無人識放上 Twitter ?

留名

幾分幾秒

cls

呢個係比TG射中嗰個嚟

推屌

有冇人cut重點？

2019 年啦
點解仲係呢啲像素
真係冇可能睇到囉

呢 d 一定要上 Twitter 啦
做野

幫手推

dklm

買咗樓未?跌咗幾多?

呢啲咁大件事 條片先嚟唔清
希望入面位傷者冇事

真核彈

推 推左先

咁啦，我估佢嘅意思係班狗打人佢哋可以好無恥咁話係制服人兼唔承認濫用武力，但呢條片掟人落路軌真係點都兜唔到

不過我覺得邊樣大件事根本就唔係重點，重點係呢件都係好嚴重，死黑警罪無可恕！

推呀 dklm

Chi sin.殺人犯

Cap 出嚟擺上thisav

推爆佢

唔係質疑 但坦白講 矇到睇唔到
而家效果似作故仔咁

咁幾分幾秒呀？
條片蒙撚到on9
完全睇唔到點掉

擺明啦
要屈點作故仔都得

呢推片應該係之後，所以無掉落去嗰下

pish

吹水唔抺嘴，片都有條，又想呃人

Backup左未

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸

Back up

狗

好矇

p

backup 左先

Twitter link有冇？

會唔會係呢個？
雖然唔同姓 但之前都有俾錯資料

唔好呀

香港警察犯法是不會被起訴，唔通自己起訴自己

推左先~~唔敢睇~

有咩方法可以將警暴影片周街派
我覺得唔識上網既人就唔知

，

唔L係掛

推 煲大佢 推上國際

忠誠勇毅
共狡暴進

死黑警！

警謊L會認咩咁多單都死兜爛兜話冇
一定又話誤會又盛

都唔清晰 又屈

同你有親？

推。。

推！！！！

Pushh

屌 推

當時嘅暴徒打算起身反抗，甚至想搶槍，所以我地嘅同事基於佢自身嘅安全考慮，亦都係電光火石之間作出左一個合情、合理同合法嘅決定。
我再次勸告各位暴徒不要在被捕期間作出任何反抗或意圖反抗嘅行為，否則我地嘅同事會因應情況作出合理同合法嘅武力。

DLLM已經諗到班高級狗會點派膠

... 我睇唔明

Push 唔可以俾佢沉水

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

大大力推